教大家用刀叉食蝦 GIF

李丞責教食蝦

把刀去左邊？

刀？

刀呢?

我以為我眼殘

膠刀費事比

刀哂你地老母

電話禁極刀 搵唔到把刀

蝦腸呢？唔分出來，食埋蝦屎？

屌 殘體黎嘅

傻鳩
蝦腸熟左先挑架咩？